立法會議員出嚟未, 硬碰100%輸, 佢唔小心打中議員又唔同講法

鄺仔?
譚文豪?
出嚟抽水啦喂, 選舉緊呀去中大幫拖啦

民主派7位議員去緊中大
毛ee fb

一樣講法
你訓左幾耐？

曱甴話打中咪打中囉,電光火石,後果自負